FIFA 18 | Pro Club | PS4 - 招人

Pro Club 招人,
球隊以整體合作組織 短傳走位配合 私群溝通 歡迎善意討論分享

招募長玩同好 注重團隊合作精神 以中場身份上陣為先 敢於嘗試不同位置

主要上線時間為23:00 - 01:30

有興趣者請留tg

推

D幾？

D1-3

已加

PT收唔收

一定要晚晚玩？

如果可以收三個請pm

tg ssssccssss

Tg?

中前場都可以

前中後既中間位都打得

請加入LIHKG FC

後防通天老倌

TG: MY513